［廢青］呢個星期上咗幾耐lihk？

上多陣開始上少啲
又要溫書

渣ga

幾多粒鐘？

原來巨巴moon得仲犀利過我

唔係喎
過去5日嚟